香港人可唔可以應承逝去、被捕、受傷既手足一次咁多，今晚11點撻落床，聽日準時3點齊人！

唔講咁多，小弟目的只係想全個熱門都係聽日我想見到既畫面（sorry for1999)

12•8 係邊見呀？維園見呀屌你！唔通你屋企咩

成日都係條街度行行下見到手足咁辛苦整出啲世界級文宣，我地唔係得個睇字，或者用5分鐘「嘩」完就算，我地要將「五大訴求，缺一不可」呢8個字付諸行動架！

容我補充番：聽日2點集合，3點係起步時間！早一個鐘到維園唔係好難做到姐

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

128 維園見

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10